### 报应总会有 跟党走的人都应该看看这个故事
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="featured_image">
 <span href="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2018/11/p9109091a348466193.jpg" target="_blank">
  <figure>
   <img alt="报应总会有 跟党走的人都应该看看这个故事" src="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2018/11/p9109091a348466193-800x449.jpg"/>
  </figure><br/><br/>
 </span>
</div>
<hr/><div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  我要说的这位“老革命”是我的一门亲戚，论辈分是我的爷爷辈，他在民国时期是一名中学教员。那时他就加入了
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/共产党.htm">
   共产党
  </span>
  。共产党在那时候的革命行动就是“杀老财，劫富济贫”。据说，他在一个夜晚带领学生把一个地主的头砍了下来。革命就是革别人的命，杀别人的头。别人的血染红了革命者的红顶子和官袍，这就是红色革命。但是他还心存仁义，没有斩草除根，没把地主崽子一并杀尽，所以留下了后患。
 </p>
 <p>
  革命胜利以后，他就做了官。他是教书先生，字好、文章好，在一省会城市当党报主编，行政级别挺高。真是功成名就。
 </p>
 <p>
  在五十年代初，有一个老革命“
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/换妻.htm">
   换妻
  </span>
  运动”，这个“换妻”不是互换，而是把以前的糟糠之妻休弃，换上一位年轻有文化的妙龄美女。真是做官抱得美人归，荣登官衙又入洞房做新郎，人生得意须尽欢。
 </p>
 <p>
  在历次运动中始终是立场坚定跟党走，他的手能操刀去杀人也能写笔锋锐利的文章，他从未对党的事业有半点怀疑，在前十七年的阶级斗争的战场上披荆斩棘从未跌过跟头，确实是一个百分之百的布尔什维克。
 </p>
 <p>
  1966年，毛泽东发动了史无前例的无产阶级文化大革命，这次运动不同于从49年开始的历次运动，以前运动斗争对象是反革命、地主、富农、资本家、知识份子，而文革的矛头是对着党内曾经的同志，从党外杀向党内。文革初年清理阶级队伍，弄清每一个人的历史问题，其方法有面对面揭发；背对背揭发；查被怀疑者的个人档案；内查外调，从各个角落寻找以前的历史罪证。
 </p>
 <p>
  在那时他被关进了牛棚，人身受到了非人的摧残，被打得遍体鳞伤。专案组认定他是
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/国民党.htm">
   国民党
  </span>
  员，是国民党特务打入
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/共产党.htm">
   共产党
  </span>
  内。专案组声称掌握著加入
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/国民党.htm">
   国民党
  </span>
  的证据，要他老实交待自己的反革命罪行。他百口难辩，承认了也是死路一条，不承认那就是顽抗抵赖不认罪，反正是没有生路。说他是国民党特务确实冤枉他了，他始终不承认自己加入过国民党，这样就被关押多年。后来他感到绝望，向专案组提出见他的亲属，专案组同意了他的要求，也希望通过他与家属见面能得到有价值的线索。
 </p>
 <p>
  他的新娇妻在他被关进牛棚的时候就与他脱离了关系，不可能去看他了。他那被休弃的糟糠妻在他患难时候来看他，他百感交集，内心很自责，觉得对不起自己的前妻。他的一个本家侄子是中央部委一名干部，也获准来看他，侄子来的时候身边有两人陪着，实则是盯梢。叔侄见面也不能多讲话，侄子从他的眼神里看到他的绝望，但只能开导他。他与亲人见面之后在一个夜晚他就在牛棚自缢身亡，就这样走完自己的人生之路。
 </p>
 <p>
  毛泽东去世之后，粉碎四人帮，经内查外调证明他是被冤枉的。那个揭发他是国民党员的人，正是当年被他杀头地主的儿子。中国有句话：“报仇等机会，君子报仇十年不晚”，人家报这个杀父之仇等了二十多年。人家还不是亲手杀他而是向党揭发，而是借共产党的刀来杀他。他的一些晚辈认为这是“阶级报复”，试想：国家如是民主宪政的社会，他还能搞“阶级报复”吗？
 </p>
 <p>
  ──转自《看中国》 本文只代表作者的观点和陈述。
 </p>
 <p>
  原文链接：http://kzg.io/b53fMv
 </p>
 <p>
  （责任编辑：刘明湘）
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1695/a1397844.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1695/a1397844.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1695/a1397844.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2018/11/04/a1397844.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

